［童年回憶］ 藍龍

動畫第二季天界七龍之後 仲有冇後續劇情？

應該冇...得兩季
以前每個星期日朝早都會睇

藍龍感覺好似唔係好多年前

都叫90後 卡通 回憶

漫畫 遊戲 都係天界篇完？

唔知...淨係睇過動畫
藍龍好似係冇漫畫

記得首主題曲係王祖藍唱

有一首係巨星一幫肥仔唱
一時間唔記得佢叫咩名
都好好聽

其實劇情一D都唔好睇，但最後都係睇晒。
估唔到已經係十年前。

我共你 患難亦回味

dq畫風細路仔都起j癮

因為童年 重睇 都唔覺悶

左拉

黑肉

想睇後續

真係無